[ 國際戰線 ] 歐洲巡迴展覧眾籌 (新Post)

眾籌網址 :

各位手足，我哋係Free Hong Kong Exhibition團隊，由一班海外香港人組成，主要打國際戰線。我哋希望以巡迴展覧嘅形式，將香港人嘅聲音帶到海外。作為响城牆外面生活嘅人，我哋自覺有責任將港共政府嘅所作所為話俾全世界知。响西方民主社會，人民就係力量，政府嘅決策同立法往往都以民意為依歸，而展覽正正可以提供一個空間同平台，直接同市民接觸交流。我哋希望以普羅大眾為出發點，提高民間對香港事態嘅關注，團結國際民運陣線，希望响國際間有更加多迴響，間接向港共政府施壓。

由九月開始，我哋已經先後响德國三個城市自資舉辦咗三次展覽同兩次講座，上兩星期我哋响烏克蘭基輔嘅展覽受到中國當地大使館出信俾烏克蘭政府施壓，但係我地決定唔取消展覽，繼續如期舉行，只係應場地要求刪減少量展品，亦好感謝民間記者會協助，以live-stream形式同當地人做咗一個panel discussion。因為中國大使館封信，我地展覽响當地有好大迴響，當地人都好反感，媒體都有好多報導，都算引起當地人關注。

詳情:

立場新聞

蘋果日報

Kyiv Post

Euromaidan Press

其他媒體報導傳送門 :

之後我哋希望將展覽帶到更多地方，遍地開花，與更多外國人接觸，繼續 [和你展]，連結國際民運陣線。我哋眾籌仲未完，我哋知道我哋並唔係當務之急，但係如果大家手頭有少少鬆動的話，可以考慮課一課，感謝大家！

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

眾籌網址 :

facebook page :

PISH

Push

push

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

Donated a little, thanks 巴打